<h1>Informações sobre o desenvolvimento:</h1>

1. CRUD PHP completo com php procedural <br>
Todo o CRUD foi feito conforme solicitado em suas devidas pastas
2. Banco de dados relacional usando Mysql<br>
Arquivo SQL disponivel no index do projeto
3. Uso de Ajax para fazer algumas funções com Javascript e PHP interligados
4. Metas Não concluidas<br>
Gerenciamento de tabs ao finalizar inserções, deletes, selects e etc.<br>
Mensagem de sucesso ou erro no cadastro<br>
login de usuario e permissão de acesso

<h1>Antes de Testar</h1>
Editar o arquivo conexao dentro da pasta conexao_db com o banco de dados!




